折翼天使

有一位護士自稱為「折翼天使」，佢不幸地在沙士期間服務病人而受感染。雖然佢康復了，但一直有後遺症，因而長期睇醫生及未能復工。以致情緒方面有問題，之後與丈夫離婚，要睇埋精神科。

佢控訴自己以生命服務大眾，最後失去了健康，失去了婚姻，更失去了生存下去的意志。佢忘記什麼是幸福，如何開心。就好像一位折翼的天使，墮落至人間，想再振翼高飛，卻沒有力氣了。

但作為僱主的HA，只是作一單普通工傷處理。

願沒有下一位謝婉雯醫生和折翼天使！

#支持醫護罷工
#全面封關

願世界沒有黃屍曱甴

5毛，最近有冇糧出？